與其俾暴政黎一次六四2.0，何不自己發動一次九一一2.0

好

唔好打到市民啦民意會逆轉㗎

你老母個卵巢就逆轉，幫你生個野弟弟

老鳳認同，不過要撞賤賊總部

來自智利朋友的示範

核爆唔割